\documentclass[12pt]{jsarticle}

\usepackage[top=20truemm,bottom=25truemm,left=25truemm,right=25truemm]{geometry}
\pagestyle{plain}

\usepackage[dvipdfmx,hiresbb]{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{setspace}
\usepackage{txfonts}
\usepackage[all]{xy}

\makeatletter

\renewcommand{\@cite}[2]{\textsuperscript{{#1})}}

\newcommand{\setcaptype}[1]{\def\@captype{#1}}

\def\@thesis{東北大学工学部 卒業論文}
\def\id#1{\def\@id{#1}}
\def\department#1{\def\@department{#1}}

\def\@maketitle{
\begin{flushleft}
{\large \@thesis \par} 
\end{flushleft}
\vspace{80mm}
\begin{center}
{\LARGE\bf \underline{\@title} \par}% 論文のタイトル部分
\vspace{35mm}
{\Large \underline{\@department} \par}
\vspace{20mm}
{\large \underline{\@id \@author} \par}	% 学籍番号部分
\vspace{5mm}
{\large \@date\par}	% 提出年月日部分
\end{center}
\par\vskip 1.5em
}

\makeatother

\title{移動速度の違いを考慮した避難用道路の流入制御}
\date{(平成27年 3月)}
\department{機械知能・航空工学科　中田・長江研究室}
\id{B0TB1156}
\author{瀧澤大地}

\begin{document}

\maketitle\thispagestyle{empty}

\newpage
\setcounter{page}{1}
\tableofcontents
\newpage

\input{chap1}
\input{chap2}
\input{chap3}
\input{chap4}
\input{chap5}
\input{chap6}

\newpage

\begin{thebibliography}{someone}
\bibitem{pa1} 刈羽村防災会議; 刈羽村地域防災計画(原子力災害対策編), 2014
\bibitem{pa2} 田中耕司, 花房大輔, 中西宣敬, 北村祐二; 洪水氾濫における社会福祉団体の避難方法の選択と課題, 土木学会論文集F6(安全問題), vol67(2), p.p 35-40, 2011
\bibitem{pa3} So,S.K., Daganzo,C.F.; Managing evacuation routes,
  \textit{Tansportation Research Part B}, vol.44(4), p.p 514-540, 2010
\bibitem{pa4} So,S.K., Daganzo,C.F.; Managing evacuation networks,
  \textit{Tansportation Research Part B}, vol.45(9), p.p 1424-1432, 2011
\end{thebibliography}

\newpage

\section*{謝辞}

本研究を進めるにあたり,指導教官である東北大学大学院工学研究科技術社会システム専
攻の長江剛志准教授には終始熱心で丁寧なご指導ご鞭撻を賜りました.ここに深い感謝の意を
表します.

また,研究から学業全般に対する姿勢についてご指導を賜わりました中田俊彦教授には深く
感謝いたします.

また,研究や発表についてのみならず様々なことについてご指導を賜わりました古林敬顕
助教には深く感謝いたします.

中田・長江研究室の皆様とは,共に過ごしながら様々な協力や励ましを頂き,深く
感謝いたします.

最後に,私の思う道を進むことに対し,温かく見守りながら辛抱強く支援してくださった
家族に対して深い感謝の意を表して謝辞と致します.ありがとうございました.

\vspace{2zw}
\begin{flushright}
平成27年3月9日
\end{flushright}

\end{document}